有冇人可以總結下點樣去中大

我想幫手送物資但係見公路全封
可唔可以講下點樣入去..我認我唔識，先自隊一打

甴近平

3個月？